tap&go 定 enjoy消費卡?

話說我就cut鳩哂所有信用卡,但係有時都會係網上買野,

想問邊張好啲